Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 34 唔好再貪平買錯POWER POSE啦

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

其實BW真係愈睇愈靚 件衫幾正

新post留名

咁訂落去會唔會破產

已經11張單

Iw 應該最靚同最似嗰隻

又爆
追完post 就見到警世Q&A
所以買2手或者上網買一定要客氣啲問下巴打
利申:新入坑 學野

原來我 7 張已經好節制...
11張 你訂晒marvel所有野？

我都新入坑 多多指教

實物頭雕都好得

我黎緊會有第8同9張

個人覺得越多炒家越好，等市場多d貨，後追，遲入坑ge玩家都可以買到早期ge款

基本上玩得HT好多人都訂晒成條IW系列
除左我之外

我準備 9 10 11

我都無訂哂 由頭到尾對ca bw呢d無咩愛
可能拳打腳踢唔太岩我

9張marve+2張dc
實物得3隻

諗住1800-2000左右收隻dr1.0玩下，d賣家話2500都比人hold晒，安心等2.0算

等下唔急
炒家急過你
1600先考慮

已訂左兩隻2.0，一隻自己玩，一隻等遲下個好朋友生日，送比佢做禮物，希望引埋佢落坑

哩d真係好朋友

點解我無你咁好既朋友

幾時送隻俾我 朋友

今個星期開咩呢？

BW我真係接受唔到....

點解呢

諗起呢位神人，可以問一問佢

Hottoys唔係跟單出貨既咩 邊會有大把存貨 就算有都係少之又少

現貨好多係六神合體，所以唔會有14日保養，因為本身已經係後備貨，比人用來維修/換sad貨

我揀黎買 我iw得2隻

其實睇到HT係會翻抄D好耐冇的角色出 2.0, 咁先唔會得罪舊客又食到新客條水
所以買d好耐冇出個的角色自己小心

依家都無咩角色係咁既情況啦

總之有錢搵,hot toys實會出，冷門野就有機會走數

反正我IW冇訂晒成team人 ，有幾隻真係一D想訂既感覺都冇 完全接受唔到
等開新訂/新戲/動漫節啦

有熱門角色都會狂出架

暫時我無訂GG gamora同hb

九張單係手 計一計要找嗰條數
即刻灰左一陣
利申 新入坑 一隻實貨都未有

下隻大熱都應該係WM,星爵，WS.個個估唔會出星爵，個人覺得星爵咁多戲份，唔出有d浪費，反正同上隻差唔多，技術上又會易做d

每個月儲$1000 未出貨已經儲夠

俾個炸彈佢 再俾多隻中指佢 完

仲有腳噴射器，頂多送兩塊Dr strange 月餅

新手入坑
已訂會場隊長
心動想訂埋iron spider
但件衫係咪真係咁差

下隻似出sw
只要喲女角一紅起咗 就算套衫差吾多都實會出 食住條水

出WM/SL/WS/鳥木喉都得 最好就出烏木喉先啦

有無人知仲有無iron Spiderman訂？

想問下black panther 內戰幾錢
覺得靚過獨立電影

Fb幾日前見過二手1800 比人秒左

訂新架啦 又燈又頭 順便可以訂埋金豹

2.0隻眼好反感 但真係羸多小小件同led
但成隻個look都係想要內戰多d
btw thanks咁多位巴打

1.0用料，比例上的確係靚d,係差個頭雕

開sw同烏木喉先

pps可唔可以換頭？？？？？

Boom!

我就係因為咁先訂

再賤格d,開個星爵同gamora set裝！

跟住開埋drax螳螂女set裝

好似有巴打要drax，我要螳螂女

唔知會唔會出cable 頭先睇到型撚到癲

好想ht 出
個造型好正

我都想 型到仆街

今日換左mark V件 唔計保養單

SL係 ？

我估starlord

Star lord好想要 但又覺得佢唔值得食炒 畢竟以後大把機會

sw應該會出新 時間問題

Sw真係要上20樓睇睇實物先敢訂
Ht女角真係

其實ht出女角真係無邊隻似
靚同似個演員2回事黎

暫時對女角免疫
d 植髮搞到好似barbie

女角唔植髮好易碎

金髮bw好似Maria Hill個d咪好
但長髮唔植髮 個頭可能0可動

所以咪無計
幾鍾意bw 同埋 ww
見到實物都係放棄

ww我認為ok
無bw sw個d咁一頭散髮 可能有頭cool

ww 相對上係好d
但面相無bw 咁似
bw 真係好似 barbie

ww JL version唔錯 訓練look似樣但唔係咁好個造型

Vision應該無新

除左真人樣之外仲俾到咩佢 加枝矛俾佢插住自己囉

初初覺得佢好屈機
點知比支矛插一插就唔識分解變廢鐵

我都冇 你地成班財主
Iw 我細戶淨係訂左最愛既ca同dr strange

新手想知蜘蛛俠homecoming deluxe 全新咩靚價位可以收到？

覺得都係啡髮靚啲

好想收手 但一訂埋ds就想要埋iron gg thanos star lord一齊係同一個場境

出變灰爆頭版

唔知價
但依家一定係高位
唔心急等一排睇下過左個熱潮跌唔跌價
好過依家送錢比炒狗

早排好似3千1-2
哩排冇追post唔肯定有冇升

2倍價錢

所以跟本後追就好貴， 睇岩就乜鬼都訂晒佢最好
最多出貨果時唔岩就放，諗住執平貨多數後悔，IW唔駛驚 佢出貨應該avenger 4 岩岩食番果個潮流唔會蝕

炒到咁既程度 已經唔係貴幾百 我諗下年都唔會點回落

Homecoming 個價可能要睇鐵GG 最後出成點
不過經典造型始終有優勢D

睇下sm2佢著經典定著鐵GG啦
如果sm2唔轉造型就好了

pps 可唔可以淨換頭雕呀？
想買47換tony頭

應該轉，
但希望去番經典款

大眼造型

iron gg睇落個色好膠
都係鐘意經典造型多d但係3000幾買唔落手

滴膠衫又唔知keep到幾耐 買homemade suit仲好

哩件都比人炒起， 之前y拍見到2250
而家毛都冇條

Homemade 2000頂都好似有既
另外個隻就3字頭

但係iron gg好難做到合金

換唔到，連住燈組同電線架嘛

無謂強求啦 做到金屬感先算 合金就一定唔會啦 im咩

睇圖前估唔到會膠成咁

我覺得今次iw多人買係好多人都講左唔再拍 im, ca
比今次係當哩十年的懷念

咁46又可以換？not pps

要搵隻料可以上色上到cgi咁 有難度 可以大貨會好d呢

46 47 有岀diecast 同pps
兩隻pps都唔可以換任何野 頭部好小好小可動位 成隻手臂可以上下郁90度

唔係pps個d 燈位係分開入電....

訓練look造型又話2018Q1-Q2出 依家影都未見

訓練造型個表情造得好好 如果大貨有番sample果個水準 黎緊兩隻WW應該係hottoys最好既女角

最怕大貨崩壞

開心仔

我估同勇度一齊派

點解唔計

仲有兩隻1/4
應該好多都會遲

講起勇度 最近見到佢張單都賣千幾 估唔到佢有咁多fans

佢話唔知咩係件問題 唔計落單

都死左

如果咁多人合約到期唔拍 我諗緊到時HT仲點用marvel賺咁多錢

講真iron man真係深入民生
揾第2個我接受唔到

如果怕遺憾就買的玩家 佢個入坑程度永不超生了

起碼冇ironman 同 ca 兩大cap水王

勇度啲性格同埋係戲入面又有表現 緊係多fans

換人拍 到時都唔知訂唔訂好

MCU已經去緊第二代 開始淺出緊第一代人 如果唔係無得做落去
IronMan我個人覺得唔會Reboot 至少十年內
好似狼人咁

he is yr father, but not yr daddy

Marvel咁多角色 你諗點樣唔訂好過啦

唔好再講 唔再後追

我好想知以後出adam warlock會搵邊個演

同意 MCU第一代班英雄太深入民心 你換邊個演員reboot都死 不如襯而家個勢咁旺 推多幾個英雄

反正Marvel漫畫大把貨

會唔會出，出adam應該屈晒所有人機

到時唔該整下其他
想要異形 David

Gotg2 已經暗示會出

Adam warlock, captain marvel

我希望就算rdj冇合約，間中都可以好似homecoming入面咁出幾分鐘，就算唔拍，都可以聲演，講佢客串打一場冇除頭盔，又可以出一款新Ironman

仲有cable 未出 HT 我我投降喇 唔打喇

咁要睇佢地avg4既結局啦

都可行既 不過片酬方面都幾難計下

又要留名啦

今個星期係bucky定walk machine

乜都冇呀

錢就一定無嫁啦

你還有卡

就爆嫁啦

想問點解你會覺得今星期會有？ 我見hottoys 出左好多訂 舊貨又好多未出 究竟做唔做得切

星爵！

仲有安信兄弟

前幾個post有巴打爆響口話會有

做唔切 但錢已收

好有可疑

先收晒錢， 後派貨是常識吧

其實我唔想有， 聽日放假想係屋企hea, 唔想個人又係信和後樓梯

不嬲都出唔切，唔係點解FB個個POST都有痴線佬追擊HT

新貨狂開訂 出貨就唔太覺

聽日放假你咪慢慢hea
開訂多數friday

做唔切是常識吧
點都開左訂先 派貨咪叫我地等下先

到時開訂星期六先有時間趕出去嫁啦

隻DS2.0係我送比自己2019既聖誕禮物

2018過左一半都未夠

大部份都係早派貨，咁大間公司，生產線同質量咁多年都keep到

咁快諗定下年聖誕禮物送俾自己 好sad

好出奇咩
我不嬲都係生日左手送比右手
聖誕右手送比左手,2月14就冷手打個熱飛機嫁啦

諗好哂下年 咁咪有籍口呢家俾自己訂囉

咁計法 有啲巴打可能已經送到2024年既復活節禮物

一陣2:30先出旺角訂ds 應該唔洗排隊掛？

Btw 有無巴打知rocket個口合唔合得埋？

合唔埋

巴打係咪小腿件爛左？

琴日都己經直入

spiderman我個人比較extreme, 套戲拍出嚟係好睇但好似無晒spidey嘅精粹咁（一個少年面對內疚，能力，責任，愛情，生活壓力）。而家有uncle tony睇住好似得返嘴炮嘅特點最特出 不過最後都係有得入返mcu最緊要

尤其是第二集最尾嗰幕

我覺得dp 同狼人都冇第二個取代到

暫停呢個話題 D單好貴唔後追

我信！

我要cable啊

有冇可能遲d賣左mk50嚟換返mk47

我係logan先識xmen
我係im先識marvel
reboot我寧願佢好似logan咁結束算啦

到時50炒到飛天個陣你就唔會想要47啦

47只會越來越小貨，又唔會再版，好快5千起

傻啦 第時唔拍佢逐隻岀返1/4都玩好多年啦
癲啲玩埋1/4合金都仲得

要望av4上映果陣 HT搞多個展要再大過上次又一城或者去時代/海港城 先會炒IW呢堆上天
始終新入坑需要後追多過舊

岩岩入坑，手頭上一隻im都冇
其實對mk50完全冇愛

如果遲下47回落到3k
會義不容辭放左隻50去換
好鍾意47個空殼頭盔

Thor有冇講過仲拍唔拍？唔拍我就要買一隻了

如果47回落到 咁50現貨應該都好差下
依家啲合金全部一齊升 要跌一齊跌 好難講某一隻會跌得咁多 何況47

好想訂埋dr.s 但知無位擺

到佢真係補返50啲配件 睇下鞭唔鞭到你屍

要位實有既

比HT搞到想睇埋星戰系列 係咪應該先睇456再123

事在人為呀巴打

市面上好似連見到有人放47嘅人都少 莫講話天價

而家4k二手都比人秒

隻hulk buster如果全可動我都會狗沖 已經豁左出去。錢 無左再搵過

關唔關你事呀

傳統：456123
依家：123456 （有啲情節會劇透左）
外國部分人睇法：451236

你地班魔鬼

一陣去訂埋 年尾要執定過玩具櫃 準備轉晒hottoys

真係唔買呀?咁多配件玩 點企都得
你都買左咁多隻啦 差唔差在呢隻呀?
無位咪執下囉 一隻要你幾多位

y拍放緊6k
理性話我知，而家一定係d炒家keep起晒d貨
遲d就會爆煲

而家個價根本cls

說話唔好咁講呀巴打 到時截左就後悔都黎唔切 去啦

其實ds 訂一隻真係唔夠玩

樓爆47都未爆

邊度仲有46 賣

訂幾隻番黎玩影分身

咁我照456123好似好d

btw iTunes同google play都冇得租黎睇 要買

玩玩具好過買樓

樓價同47一齊爆

哩個真，係黃臂既教訓

理性d 咁講 你諗下佢地分分鐘係ipo 價入
佢地求其放一隻都夠佢cover 幾隻

我都諗緊訂左Thor 訂吾訂埋rocket同groot

呢到係咪冇人放2手
想收番隻anakin

我就係驚緊,當我無訂之後出年拎貨果陣剩係睇住d人開開心心咁拆玩具
我就剩係係屋企打飛機

依隻野回落緊啦
你budget幾多

你有道理,下星期先去訂,等我過埋呢個星期先

支持

2000內都ok既...

收貨收到乾晒，再左手交右手做假成交破頂.....呃我唔到嘅

睇456 先好d, 睇左123 會唔係好接受到456 d cg
之後可睇埋rogue one, force awaken 垃撚圾唔洗睇

47憑咩升咁高

求下你今個星期唔好出wm，海關就黎殺左我我

出，出，出
最鐘意睇海關扭耳仔訓話

頂買張poster都要食炒

咁樣好咩

本身對groot有愛，所以比例差少少都照訂
依家反而想後追翻舊版baby groot
件衫仔真係幾正

陣間上去訂野，𥄫下d女

舊版成2千

搵繼承仲正 X23

後追MCU既野害死人
睇完條卡數
bluray碟洗左8000
買左既ht仲有單連尾數接近15000啦
銀包要跳樓啦

痴線 巴打係時候思考下

思考下跳樓

真係唔好後追

冇問題 唯有平時慳返少少 岩唔岩巴打

ht除左46唔會後追啦
碟就後追哂啦
留比個孫睇嫁啦

新手入坑，一訂已經5張單係手
利申未有一件實貨

態度正確

我仲日日望緊隻47，好那貴

買anakin 應該多過Luke ep6

睇下遲啲會唔會落番啲
仲係咁貴就追啦
買多隻50算

上去睇完luke實物
都係追唔落手

其實入得anakin應該都係sw 迷，照理二隻都會入，尤其Luke係最終決戰造型

當然唔排除有人只鐘意前傳或純粹覺得anakin好型

Yumi bb
想同佢瘋狂落訂

前幾星期，見啲放200張 poster,心諗贈品都放咁貴

我個時揀左Luke
而家又手痕想追anakin

我揀左anakin而家想追Luke

巴打屋企係咪有大電視，靚音響。。。
咁大手筆買咁多藍光碟

之後出4k又要買多次

你兩位可以交換互玩

我估巴打鐘意儲野

有錢有地方的話 有邊個男人唔鍾意

真理 但係2樣都無

我已經犠牲左d高達 逼埋一邊

好彩$4000入左

你$4000收都未必有人賣

叫做有電視有音響
但唔係靚囉

$4000我真係唔會買
其實一隻公仔去到呢個價，應該真係愛嘅含量佔好重比例

我儲鐵盒既
到時出4k買普通版換番落去咪得
哪有錢.jpg

有無人同我一樣放公仔一定會落埋back drop

灰巴見字回tg

收到信息話1/4 手套拎得

我仲未收到

到時影幾張相黎睇下，想睇下同1/1有咩分別再作決定入唔入手

都算快咼

本身剩係諗住上去睇下野
點解睇到博士實物
對腳就自己走左去排隊

番到屋企如果比海關知道又訂左野
可能會比人met爛張單都似

DS抵玩啦，咁多配件，又唔洗擔心會爆皮爆膠

我幫你keep住張單先

佢唔鐘意博士

我都上緊去 我怕又忍唔到訂埋其他

反而忍到手 唔訂50

要係樓梯排一排

Ht都幾鐘意出Johnny Depp
今年哈利波特有冇機會呢

我係

係你追ANAKIN前快啲趁OBI WAN 仲未截去訂左佢

一定要訂DELUXE 版! 廢事到事後悔

無限手套到貨

邊隻? 1/4?

係
我係佢又一城個展 第一個禮拜一訂

無帶單 今日無得拎

個sms話4月22前訂可拎

睇開箱文比想像中細,但 1/1 太大了

一樣新手入坑。
訂左Batman tactical and BP
Batman 話4-6 月出貨。但前個星期打去重話未出貨。等得好苦😫

一樣等緊 BATMAN TACTICAL.希望有驚喜,係SB睇到實物都覺得靚到仆街

雖然戲入面乜都無做過

唉睇完IW 只係想訂 THANOS,但太大隻個櫃塞唔入,唔訂又驚後悔...

係咪都係去訂左先

訂 依隻實物好霸氣

2.0改改造型起馬型10倍

大個仔啦 唔洗問咁多

呢隻想等2.0

20樓係咪冇擺過bp2.0實物?

除非你好有錢可以無限後追
唔係訂齊冇蝕底
櫃塞唔入順手可以換個大D 既櫃

攞過成個月

擺

黑豹2.0比例 用料上的確輸晒比1.0

用料輸咩

要照先靚，但display有幾可長期著燈.1.0就咁已經好好睇

DS2.0

另外想問下 如果訂單拎到sad貨有冇得換?

一日未派一日唔好咁老定

2.0件衫薄好多，body太瘦講過大貨會改

見工衰左 決定訂隻博士沖喜下

希望你快d見得成下一份
因為你既慾望會越來越大

咁都有藉口訂 中毒太深

再見唔成 就冇錢找數

見得成：興祝下
見唔成：沖喜下

想落訂總要搵個理由

算吧啦，我懷疑出有幾多個人會訂

岩岩買多左份禮物比海關
希望張單易入港口d

新加入有冇巴打解答下

收埋張單 拎貨時你話hottoys抽獎中左

正在考慮1/1，因為1/4手套已經冇得訂

佢好似有同事都玩 ht
呃佢唔到的

1/1 除左當攬枕
屋企唔會有地方放

依家總共訂左4張單
想知點先做到會員

題外話，有無巴打有買開marvel d掛畫，好似下圖咁？

之前係信和1樓買過，但間鋪執左
想問下其實係咪都係淘寶訂最抵屌？
我見香港d online shop都賣成hkd148

睇username

我是你的小丫小蜜蜂

平時唔用tg 所以靜音左

我上去訂dr了

一陣訂dp

Gay

佢真係好gay 好驚

明明可以一次訂曬 但每次都是訂一兩隻 之後睇post 睇官網 又心郁郁 最後都是20樓見

鬼叫吸引巴咁靚仔

好似有 利伸 都係新手

你拎貨有14日？保證書， 見到sad就可以一換一
其實訂單後面有寫點。。。

基本上非marvel 係少好多人訂
Star Wars dc都仲有人嘅
其他電影就
其實想佢出一次老Indiana Jones

唔好咁啦 我有女朋友

1/1用黎做飛機杯

一拎貨開左快check先啦，唔洗走兩轉呀嗎

一隻1隻手指 可以5條友一齊玩

睇完實物，我如果買左我應該無左5隻手指

岩岩都收到,聽日收工去拎貨

期待巴打開箱文手套

我就想要aliens covenant 入面隻David
但希望應該好渺茫了，我見外國都無

留定位先

梗係得啦 如果唔係點突顯你訂過既尊貴

我試過應該可以

咪駛旨意喇

[member ]次次開訂你班人排緊個陣我都會扮睇野入去 之後搵拎貨個d人幫我訂 次次都得 [/member ]

我錯啦

仆街點解加唔到密架 屌

屌 呢招我用左好耐 屌你咩

普米有出過太空衣樣辦，最後都冇下文

Sorry 我對唔住咁多位

又去放低幾舊

好多人?

我見到你

相認

走左等車先post ,好鬼驚訂野都要比人放上黎

唔多，直入排隊

有冇巴打知除左MCU外
仲有咩野可以訂到

正義聯盟得番超人

班鬼佬淨係識雕/出 alien warriors/alien queen/alien dogs

愈睇實物愈想快啲有

Neo唔知cut左未

上星期好似望到有superman...
定
但唔肯定，你去問佢拎本簿睇下

超人冇愛
下一隻要訂既我唸要等到venom

聽日拎手套
去到訂埋dead pool2先

等到佢有新貨出先攞順手訂埋 唔洗同人排樓梯

有貨拎既人就係有特別待遇

個頭雕真係J出血，次次去都唔見suke

乜野都訂，到有新野訂又次次可以拎果時訂埋
次次首日單，賺都賺死

唔怪之得次次派貨都有人搶可取單

識唔識加密呀 屌你

fuck, 比D cd-rom賺晒

唔知呢 照上20樓 未截就訂 截左就訂其他補番條數

4點40分啦 到底今日開唔開新野

我啱啱走

唔會，相隔太近

星期五先問啦

我星期五再上

選擇性問海關訂唔訂得，訂7張講3張

隻dp2.0係咪有中指手形？

無

今日仲未見dpdp巴打徽黃臂
係咪已經徽到？

淘寶又唔平，都係百幾蚊

頭先我係信和1樓見好似有

咁快？未訂啊

訂已截
未訂都冇計

sb係咪無合金黃臂睇

20樓

無出過合金黃臂

佢新出個隻只係舊化左d？

今日收左灰巴放比我既第1隻ht 搞到我依加好想快d出糧入多d陪佢

是的，仲有好似加左關節，訂果時職員講，唔肯定

番到屋企撚番幾個鐘佢同d單

撚左陣擺多入盒 未夠十隻都唔開住 一次過擺入櫃

收左隻咩呀？

sw

都開左耐訂，巴打睇岩就唔好左諗右諗快D落訂

今日係20樓有2條友講4800loki入唔入好。我聽完望住佢，佢又望住我之後我就行開左

徵會場美隊

唔好意思 我朋友眼神有啲銳利 請見諒

買左隊長圓盾 今日到左
放假買埋啲噴番靚佢先

我同個fd 走左之後已經叫左佢下次唔好咁大聲

支持佢入呀麻

可能我幾次去到都閂左

The one 戲院隔離間野有但好似都係$150咁上下

唔好比炒家賺啦

隊長截左訂，好快又會升

放20樓display 個黃臂都膠膠地，新板唔知唔會唔都係一樣

依家啲46都唔知係唔係俾炒家hold起晒，fb gp都唔覺有人放

又係時候放多次比較圖

46同47真係小貨，果時好小人訂，唔洗排

到底幾時先會公佈隊長神秘武器係咩
之前幫我訂野果位姐姐又話套戲上左就會知

95%係兩枝矛

截哂都唔公佈真係...
可能驚公佈之後會暴動

佢地可能都係俾人老點 呢家諗緊出乜好

戰損頭雕

電腦分析， 兩枝矛的機率無百份之九十八

兩碌野我都想要呀

有人食炒 先有炒狗出現

無雙咩屌
你搵返圓盾比佢仲好

師兄想問下黑豹舊同新呢隻有咩分別
心郁郁想訂埋

可能出泥同定型水 打到個頭亂晒

有炒家出現不知幾好，最小仲有貨，如果唔係佢地大量入，隨時貨都無得炒.
利伸：自己訂貨，不求人

新版好有金屬感雖然係膠

Mud 9

其實有炒家先有機會後追
但我岩的都訂晒，冇野會追

咁你有無炒埋一份先

有冇相睇

由內戰開始全部自己訂一隻玩，升跌都唔關我事
今次復3我都訂晒

大家唔好再呻食炒 炒家係天使黎
Cls

今日會唔會又7點開訂

原本咪一舊
都未拎

等我即刻食炒買返幾隻先

本簿其實係邊

係收銀， 你問佢有乜野訂就ok

點解46同47炒得起，其實有原因！
當年復2一街蟹貨，1600-1800全新，到內戰出46，個個唔訂，諗住等現貨或者平貨入46，結果46出得非常好，不過一出果時，原價加1-200都買到，原價訂單都見唔小.到47，又係比人屌係46ge改色版，無新意，又無戲份，訂ge人更加小.而家d全新貨，好多都係靠炒家盲訂掉返出來，真玩家果d一早訂來開晒自己玩

用心良苦 上y拍睇睇先

我係睇翻老豆d碟先有睇starwar

其實x23有冇出過ht？
比dp拖住佢都幾正

點解唔驚嘅？

Ht 好似無出old Logan ,其他廠就有出

好似冇咩皮？

蹲屎塔咁放入去

準備上去訂返隻博士

想問收唔收卡？

其實越多炒家越好，最好佢地訂返一千幾百隻，到派貨，多左供應，對後追玩家係好事黎.當年復2好多人去炒，多貨到傻，大把平過原價入.到內戰小左好多炒家，怕死，而家d價同貨源有眼睇

零皮
最多甩下線爆下線

我打死都等黃金聖衣版， 最多成個櫃都冇壞人

今次出依隻紫色柒頭邊忽霸氣

新手一問
隊長雷神果類會唔會爆

隻手有機會爆同甩色

係咪唔比太陽顏射同放防潮就冇事

兩雙手都會爆同甩色
條褲用新料就咁企擺好多年都唔爆住

唔一定，係本身隻物料問題，防潮同防曬只可以長命d.
朋友隻Loki1.0 keep得好好，但都有甩皮

真心想問有咩貨係可以係兆萬訂？

除左最新
依家嘅話應該除左dr 同埋deadpool
其他都有

又排到樓梯

好早之前見到有巴打話想睇返star war
我有裝now 睇波
有埋hbo 入面有全集
申請now 或者hbo go 應該會平過買碟

又排d乜野

佢似想租

灰巴隻vision放耐左個加拿大位有少少想爆開鳥

正常現象，係得Dr strange呢d款先小問題，合金會腳軟，滴膠會爆皮，包膠會裂，甩皮

出多個頭算啦

睇你係淨睇定拎嚟儲
儲既通常都係買碟多
有實體感覺正好多

不過整體都好新，非常滿意

根據導演所講有手套就唔會著甲 有甲就唔會有手套

想問問各位巴打 全新diecast ironman(啡盒未拆) 好似46 47 5 6 入面隻ironman 個d電池 ht幫你入埋隻嘢裏面定要自己入落去

自己

佢幫你入，炒家d貨應該全部漏汁

咁大穫 我重的起心肝等緊佢金甲+手套版

43開始要自己入（無記錯的話）

只能怪自己當初46出果陣未有心想入坑，搞到依家日日叫春

要排隊？

叫春+1
睇完avg3先想儲同發覺最鍾意係46

新手入坑準備去訂ds

係 話佢覺得有手套已經夠勁 所以唔需要再著甲

我都話越多炒家越好，好似45果時咁就一流，1600-1800全新.唔明成日追擊炒家做咩，佢地又唔會搞到玩家無得訂

早截訂係咪代表多人訂 快啲到ht set 個數？

想問下兆萬2樓係咪有現貨買 去完旅行想番黎買antman

老婆好似今日幫我訂左DS

現貨好似唔見antman

留名
聽日拎luke 訂dp同ds

去泰國咋

你地啲老婆女朋友都熟依啲?

膠嗰個？

今日有無開訂

陪我由最初套蜘蛛俠開始睇晒所以英片咁濟

排到十八樓，好似係

而家開訂，最小都開個幾月，d人成日係截左訂先來追，明明任訂唔洗排隊都唔去.後入坑就無計，二手市場要睇下炒家/玩家有幾多貨，多貨隨時平過原價

可能見靚仔先訂
好多巴打都係咁

同意呀
開訂期咁長，有心訂自己點會訂唔到
成日屌炒家都唔知咩心態
全部人訂都係自用既話，你想後追都無得你追

女朋友是什麼
我由一班中學同學入戲院睇
到宜家自己一個入戲院睇

說好的開新野呢

炒價果堆當自己遲入坑玩唔到算

Where is my cable??????

排隊訂野定拎手套

去旺電買

46同47，由$2600開始屌炒狗，屌到$4500都係屌緊，繼續慢慢屌
大半年前個fd遲入坑，係現時點$3000入46，果時都比人笑水魚

同情況，睇完avg3先的起心肝入坑
只係想追返最愛嘅42 46，42都好啲，唔叫無理價，但46就邊叫春邊等運到

唔知雷神下個月仲有冇得訂
今個禮拜訂左4隻
糧已盡

非HT，有無巴打訂咗呢隻

Papa can you hear me?

hi Yukio

漫畫版已有後繼者，但6月Tony又會返返來

竟然冇出過old logan最值得紀念就係呢套終章

Hi deadpool

冇tony始終差緊D
係我心目中Robert Downey Jr. 就係ironman

好似狼人同deadpool係揾唔到第二個演員取代一樣

係Hi Wade

Sor9
我記對白好差

但係yukio戲入面真係好可愛

想二刷dp2

我睇完戲再睇其他片覺得差好遠

所以係戲入面好可愛

Wanda I miss you

有

睇黎今日唔會出新野

呢排DS個勢咁猛 比人訂下先啦

咁慘 訂隻野都唔比？

其實將d勁武器比哂幻視套復仇者係咪出唔到咁多集

我以為佢會用mind gem去mind control 人

其實玩玩具有咩問
成日聽人講打機買玩具會比女朋友or老婆屌
咁相反佢地買化妝品手袋衫係咪又可以屌佢哂錢？

控制翻隊兵反攻thanos

你講句 咁留去叫雞算數

啱呀，做男人一定要惡過條女

即刻贏左

你同女人講道理呀

一個手袋咪又係一兩隻ht，買個時又唔會話呢款袋同舊個d差唔多唔買啦。淨係識話im屋企咪有囉又係紅色一樣姐

我好小會接觸到女性（除了母親）真係唔知有幾可怕

訂價黎講十隻送多個櫃都應該OK

同女人唔駛講道理架。
你惡過佢就得,佢掉你一隻,你就係佢面前掉晒佢所有名牌去垃圾站。包佢以後都唔敢出聲。

我都想咁勇武

做就要做得徹底
直接攞去化寶爐燒

我老母依加見我開始玩ht就叫我舊個d掉左佢。又成日問我d高達砌好未，d盒好阻頂，日q日都講一次

做樣架jer,真掉就分手架啦

我老婆唔太熟Marvel,
女朋友就熟d

我反而女朋友無咁熟
男朋友熟啲

小心啲

都話無lor......

但係唔知邊度好似有得訂hb2.0 雕像

跌低pose嗰隻?

又女朋友 又老婆 2邊走好辛苦

唔好同呢位巴打相認

諗緊如果佢開hulk buster 2.0
比唔比錢好

唔係一早開左咩？

本來想追隻ep6 luke
但一睇實物軟咗大半

我訂左PPS HB 2.0
佢夠膽出合金我夠膽再訂

新手一問 買二手hot toys 時 有乜要注意?
係咪會有單/code對 證明件野係真假?
仲有無其他既方法分?

拎貨個陣佢鬼知你幾時訂咩
訂完收好d張單好過啦

好似有寫時間

拎貨果陣都一年後啦 理系佢

無人叫你比埋張單佢睇嫁麻，拎件貨番去姐

排到18樓

想追隻Anakin Skywalker
2100$上唔上好？
但過左保養期，怕心口出事

今日去訂都見唔到yumi

痴漢

駛唔駛出隻1:6 yumi ?著住hot toys 制服配件係d單？

得個t字頭 同另一個係counter

有幾多人認真睇過條款
一早講過ht戴哂頭盔
四頂！

出eva 配件係圈左既單同爛盒 同西面頭雕

開訂唔該開個獨立counter俾yumi開單
成班痴漢狗衝

好多巴打會買黎粗玩

套x26真係好正 勁fit
但條頸太短有冇得搞搞佢架

買黎操

超人變到頭大身細

我諗起toy story3

我高抄左
度過如果條頸長返d就岩比例

戰損eva

啱啱攞隻mk6出黎玩 之前無試燈 啱啱入電玩下
個頭正常係黃燈？

黃燈

正常係冷白色

增高
你條頸係咪無連接器

我老婆一個名牌袋都無 點算？

我問完都覺on9點會係黃
屌sad左 不過好彩唔打算開燈display

都係玩第一次會著燈

有冇相？

信和有d咁既箱賣

係咪淘寶個d

應該係 懶既唔想淘可以諗諗

一凹一凸個d

1/6有d矮,但個價同淘寶差唔多

你地背晒d女職員邊個打邊個架

本身個素體冇頸
得一粒縮左落去嘅波joint
搞到要另外買條頸
之後超人個頭雕又係淨係得粒頭
一cup落去就短左成節

BTW, 我唔知咩係連接器

比我睇下另外買條頸係點

邊個得閒背

淨係T同Y比較有印象

聽日唔放假 訂得太多都係返公司博命好過

聽日放假

係呀 不過呢個頭真係出色 但身就另一間廠好啲

兩邊都係凹

不過其實呢個body我唔係諗住比超人用
諗住比遲d JL隻batman 用
果隻個頭雕有頸

岩岩睇完star wars第一集，已經想入返隻luke 把劍好型

但eleven 背心set送頭雕都係400人仔

我都放得
不過返左可以幫補下搵返少少等出新野訂

你小左依層

重乜咁睇唔開去開新坑

如果有wm
唔好摸我 我會興奮的

好似得食雪茄嗰隻 呢個見taobao都要兩百人仔到

岩啊 車禍前
白袍luke好平

返一日幫補返4 5隻訂 我寧願聽日返

成日睇你地po anakin

呢舊比我蚊走左
睇落好似cup唔到落條頸度
我遲下再試試先
唔該晒巴打

愈睇愈順眼

新手想入坑訂DS....求屌醒

一隻邊夠

你無做錯

聽日番邊
K定T

因為要自己割走 只保留下面個part
直接吉落素體 再放你個頸 再放頭

咁既價錢 抵啦

都係架 咁多間我覺得呢隻最靚

返去坐下 扮工賺HT錢

套戲入面黑影mode真係型到核爆

我隻john wick都係呢間出 好高汁

哇咁能複雜
d人自組又岩比例又盛真係好西利

反而我愈睇愈唔順呀，雷神，DS重靚 ，不過有訂

我自組係淘返黎
其實問下店主套suit邊個body岩身 佢會答的

唔複雜 你較剪都做到架
大力啲 啊 入啲

依個月暫時忍手唔訂任何野住 除非佢出新野
到6月為止暫時停手

係facebook見到有人自組deadpool真人又係好似
淘寶直頭有成set衫賣

本身諗住買埋，不過隻deadpool 2.0又要出年先有
咁快整左個人棟係度都唔知做乜
又唔係靚仔

點解車禍前

想徴隻Hulkbuster 依家大約咩價位

偷窺wade

等出糧好辛苦呀 好想買ht呀

你對比番ep4同ep5個樣就明

唔訂任何野，除非出新野
都訂晒就緊係停手

拍ep5個陣炒車 毀左容
Hoth山洞個幕會交代番

我冇訂晒成套IW，有幾隻冇訂
睇下接落黎會開邊隻訂再作打算
但係三上巴又話今個禮拜唔開新野 咁就只好等六月

岩岩幫隻素體著衫果陣有一刻覺得自己好似係度玩Barbie
仆街而家人大左反而倒返轉
d女就打機
男嘅就係度玩公仔

有同感 西裝穿皮帶穿到想死

反而皮帶好簡單
但著完馬甲再穿外套個下

Ep5未睇呀...炒完車毀埋容都仲可以拍

我啱啱上去訂ds,走先有機會睇下個版， 睇完即刻想訂多隻珍藏

可能套套suit車工唔同

鞋帶先煩，著衫用個眉夾幫手會著得好d

我反而係比件恤衫搞左一陣
套x26個頸喉鈕縫死左
穿對手果陣勁驚扯爆件衫
我果隻係寬肩肌肉素體

終於訂左thanos,成套野只係訂左呢隻
兒子生性

鞋帶雕出黎好d

恤衫用魔術貼好似方便d
我用窄肩正常素體

見有人放緊1800 都唔係貴好多

左手同右手

屌CABLE出未呀

咩款？
有好多柒人唔識扮識

好彩賣咁多對都無遇過呢d

有啲＄10 $20都要講價

唉決定咗入坑聽日去訂DS
好驚一不離二

我反而訂左少林足球個星爺

出咗啦咩

佢係咪拎住肥文張圖岀黎對

年頭收咗隻二手普版 一千頭

出零零柒同百變星君都有特色
少林足球啱啱睇咗都幾正咁

佢話q1-q2 但仲未收到

反而至尊寶我有興趣 以前覺得好撚悶 但近幾年睇返先發現呢套其實神作

咁平

我仲買咗blu-ray收藏

無知一問，訂野係去信和果間定係觀塘果間？

巴打，你去觀塘做乜

我見佢官網寫住head office係觀塘

聽日放假冇野做就帶定錢上信和20樓
有得睇同落訂

三上巴唔見左啦

有好多之前想買但冇錢買，而家有小小錢，但已經炒貴左500蚊
細細地訂隻dp算，件衫真係幾有質感

對唔住各位大佬盡情屌我
冇追開post, 想問mk50有冇confirm到話會後補配件？

我淨係知隊長仲會有後補武器

會有浮遊炮 劍 盾

公佈左啦咩?!

佢高層 信佢

之前訪問話會補件

隊長就應該會公佈翻之前無列明嘅武器，但extra就未必有。。。

我唔貪心
比個盾我已經好心滿意足

唉 今日訂果隻博士
海關唔比入境
有冇巴打想收左佢

唔俾入境 咁你識偷渡架嘛

偷渡la
申報唔得就要走後門

咪係，定係會俾人經濟封鎖

走唔到後門 佢好眼利

唔該補呢把

睇定d先,氹下可能有轉機

你不如呢一年係咁俾BC D 片佢睇，可能一年後佢癲過你呢

自殺短劍

成$2500
一定要有晒上面3樣野

派貨先再申報 起碼都下年既事

炮，劍，盾f，浮遊firm左？

無，全部無

佢係唔鐘意依個角色
佢話寧願我買其他都唔準入依隻

嚇死咩 巨腸都未收到科

佢係唔知點解唔鐘意個演員

BC都唔鐘意 好少有
下年收左貨先算啦巴打 係佢面前唱到隻DS一文不值 同佢講只係為左儲齊一set人先訂
會將佢放係個櫃既最後面 唔訂就冇得儲晒成set會有好大遺憾

忍唔住對三上 打丁

隊長後補武器都應該係個2支矛其中一支/2支比哂你

我同佢講左 到貨再放出去
希望到時會回心轉意

比曬2把算了 ，起碼2個場景都可以擺到pose

後追番星爵 同 勇度 心情舒暢晒

金豹

淨係呢支野+呢幕其實都升價_倍

咁你仲唔入哂其他款

勇度
利申無訂

副廠野黎，唔係ht

有燈就正
shf跟另一支 on99

其實都幾肯定有哩支
差在最後2年武會唔會係2碌

最近番睇番第2集 拖住星爵個場景 太撚正
又死左 100%唔會翻出 計過總數2000左右有隻
可接受 都係追番先

佢意思應該係叫我拎張單去換其他款都唔好拎隻博士番屋企
佢唔想見到

隊長成套戲得6分幾鐘出場時間，唔難估出邊兩樣武器

博士咁靚 今日上去前面啲人全部買博士

咁一於買晒其他款
中間2隻夾住入境

其實係其他要訂的都多數訂晒

無計
大人話唔比入
唔逆佢意啦
一陣其他都唔比入咪食得屎

我都有愛個角色
但係又唔相零零舍舍買佢一個gotg既角色
所以無訂

過多一年半載 大人可能放寬入境呢

唔好再講勇度

唔再後追(笑)

半個月後會有antman預告圖

今日見幾多中學生訂野 一訂訂幾隻

我見有中學生帶埋呀媽黎

其實好可惜佢唔出多次隻HB 1.0 改良版當做2.0 如果依家隻2.0唔係膠既 一定好多人會訂
侯活自己倒自己米

啲單見到1400 炒貴900

你玩定佢玩

媽媽我想買玩具 你可唔可以買俾我???????
好懷念小時候

我都有帶我媽去現時點

而家同媽媽咁講買ht, 我驚佢打死我

我細佬導呀媽玩lego

咁你有無講真心話

我屋企人從來唔會理我D興趣愛好
除左我d衫唔敢同佢地講之外，玩具由我買返屋企任擺

咁大個人，買件玩具姐，又唔係搶偷借，自己搵到錢，買野玩下好正常.從來唔會比人限制買咩玩具，鐘意買幾多就買幾多，手上拎住一套復3單加一套12隻內戰，諗住訂埋復3同4就夠

佢就係話幾靚叫我訂埋 我咪話訂左

我老母都會話靚 但係聽到價錢就會

應該 問未既話係咪老母比先

btw宜家中學生好幸福呀

所以追埋星爵就夠 勇度個種父愛
默默付出為左星爵成個師團同命都可以唔要
到最後星爵先明白自己要搵既老豆一直係自己身邊
不過太遲
巴打唔係唔追麻
有今生無來世播 星爵記得買豪華

我好幾次都想叫佢出面等

有啲咁既呀媽要好好珍惜

入面有冷氣呀，衰仔，出去等

係 所以成日請佢食飯 不過其他人永遠如為佢請我

嗰種邪氣真係好正

人物性格我覺得佢吸引過luke

睇埋Clone wars嘅話

星戰入面最鐘意就係佢同前傳obi wan

帶埋媽媽去

我家姐導我阿媽買medicom熊。。。仲要1000%

漏字

想追1:4 45

點解唔等46？

好貴既衫

屌你導我入局

呢個post真係令人洗唔少錢

有可能咩

隻隊長愈睇愈順眼 有啲心郁

好型

心動不如行動

截左la, 去收單la

本身今日淨係諗住買博士 諗諗下得佢咁惨 買埋iron man

一定行動 不過截左了

見普通單要原價+$100

咁撚似小肥既屌

聽晚上網睇下先

好快好多人叫春

我通常入group睇custom statue多 好多花款玩

省返

都係果句
睇岩就訂， 唔知幾時截， 廢事後悔

炒得起好快又屌炒家，炒唔起又屌件貨

講得好中

新post

其實中立講又真係怪自己唔訂
但個價真心離譜

Fb group??

100蚊訂到時唔洗食炒又有特典抵屌

拎到返去換tony個頭上去

中意Anakin同Ashoka 次次睇翻Ashoka 走anakin嗰個失望樣都覺得jedi應該冚家隡

訓前開一開黎睇
起身再開箱

都幾靚 著到燈嗎

著到 好似用3A電 要出去買